（熱血江湖）日日見到你就見到呢個畫面

你有無尊重過我？我係你隔黎嫁
無得嬲就唯有啞忍，啞忍你就當我無事

唔明

另一半已俾熱血江湖＂桃＂毒